覺得雷姆瞓咗就贏唔到嗰啲，肯定冇睇過睡美人

搵晒所有方法最後都救唔返，點知一錫落去就醒返，夠晒浪漫

※以上皆為睡美人劇情，並非劇透雷姆未來動向

掃把佬哭能到咁，仲願意為雷姆殉情，咁都仲覺得佢冇得贏就大錯特錯

同連登檢舉左，你準備退出動物台啦

你做連狗隻狗，準備退出侍奉部

狗咬狗

無錯相信到最後486會打底晒7個魔女 之後救返醒我
再去返if線 生返兩件

支持藍大

作者唔會比佢醒架啦

真咩

五月巴